唔該唔好再開乜撚高質女神ig

而家啲人唔知係咪弱視
呀豬呀狗都放上嚟話靚話好j
你老母個鼻大撚都成隻豬咁都話靚
個胸平撚到偽娘咁都話好身材
有閪就女神㗎咩
我真係好懷疑係咪啲女自己開post讚自己

A0仔係咁架拉

利申：係放過相上連登

抵你成世A0
拉你老母

之前係試過有一單

好撚柒 唔靚嘅放上嚟都唔會變靚㗎啦

依家乜撚女都叫女神
多得班吹捧所謂女神嘅毒撚唔少
多撚謝哂